所有響火車食豪大大嘅都係仆街

好撚香呀仆街
好肚餓呀屌你老母

佢係拎住,定係食緊先?

即刻同職員講

響隻手度！！！！

響個口度！！！！

咁撚大塊點係個口度

大啖大啖咁食

咁你唔行去屌7佢?